我好自私

琴日見到大家好齊心 又有校車接放學 但今日起身 覺得自己係平行時空 再睇返啲片同消息 冷靜返落嚟 我好撚驚 好淆好淆 琴日走得甩只係好彩 好驚被人捉 好驚被犬打死 好驚出咗事屋企人點算 好怕再見唔到佢地

依家好撚灰 根本每次都係俾人撳住嚟打 完全冇抵抗之力 又或者咁講 唔會有人真係去反抗 俾你二百萬人又點？ 全部都係驚弓之鳥 一見到狗就走 就算有人反抗 但大家根本上都唔撚團結去反 香港人真正團結嘅係去救人 只會去做啲絕對正確 企喺道德高地嘅角色 真係要反抗？ 好多人都冇呢個意識同埋真係好驚

但我又明佢哋唔反嘅心理 正如上面所講 啲狗真係冇人性 個人又有太多太多嘅包袱 個心真係好矛盾又灰心 真係控制唔到啲自私諗法 另一方面見到香港咁樣 個心好煎熬 我應該點算。。。

有時事實真係好赤裸裸好殘忍好難接受 但我真係好掛住好掛住從前嘅香港

對唔住大家

手足冷靜d，你諗下禁快放棄既話，自己淨係見倒依一刻但係見唔倒之後既轉機咪好唔抵？

多謝你
或者文宣更啱我啦